賣兩張全新1080 zotac geforce

賣兩張全新 zotac geforce gtx 1080 amp
賣4500一張 有單
如果有興趣既巴打下邊留tg呀

毅進星 100

全新2070super都係呢個價

唔會賣得出

lm

搵水魚？

4500兩張就有人買啦

我照pm你啦巴打
我唔知依家2070 都係4400
價錢我地再傾

俾埋市價你2060s=1080
2060s賣緊3000蚊

二手貴過新，仲要可能係礦卡。而家二手鋪已經有同識只會巿賤價收10 同 9 系卡。

賣一張全新1030
特別優惠$5999
留tg 我會揀人嚟賣

正呀喂

500蚊收

2張4500就差唔多

我張2080先$4400

PChome?

好想要

賣張燶既1080ti 同價
頂爛市